4月飛日本有無可能？

機票酒店都攪好，行程都plan好，唔知到時去唔去到？已經停左一年無得睇櫻花，想死

無,完

咪玩啦 日本依家仲係日日幾千宗確診 你估香港咁細咩，起碼未來兩年都唔會飛到。

拎多28日假出黎咪可以去

0

咪FF太多啦 PLAN黎都冇意思
日本都唔開關 你咪嘥氣
日日幾千人感染 好大機奧運都冇得搞

年底先有可能

日本2月尾先開始打疫苗，宜家仲啱啱發現其他國家冇嘅新變種，仲check 緊疫苗係咪對變種有效
俾你都唔好去啦，2022年4月就可以諗下

搖撚準備

2022年4月有

冇

飛左過去 一陣日本封城 唔好喊苦喊忽要返香港

2023 la

冇人唔比你去 但請預留額外假期

屌，原來個個都咁悲觀

呢個係現實

Post已完。

去日本城好過啦

日本好似有新病毒喎

You should plan for April 2022

咪白痴啦，呢家連觀光簽證都取消左啦

係你樂觀

其實政府有講過春天會陸續開關
但4月真係無可能
最樂觀應該都要6月

連埋你 一共有7個戇鳩仔

無得睇櫻花就想死

其實諗都諗到 短期內都唔好諗旅行啦
樓主你都係唔好自己呃自己

2021年我打算喺英國本地遊算了
雖然英國好似無幾多景點
去住啲出名嘅先
2022先去日本

其實諗都諗到 冇咩可能去到
用下你個閪腦諗下先問啦 屌你老母

我比較好奇係武肺都有左成年
一係你係武肺前PLAN今年
如果唔係我唔明點解會機票酒店都搞好
姐係你明知仲爆緊武肺
都仲去PLAN機票酒店?

其實家下都飛到，不過去到日本首先要隔離，跟住一定要自駕，返嚟香港又隔離22日之嘛

21日先岩

2022年4月？

就算開關，都幾肯定要係打左疫苗先比你入

封至 2046

我都無樂觀其實我都知無乜機會，想知其他人點睇

咁就仆街啦兩年無得睇櫻花

你有絕症？
唔繁既等兩年有幾難？

個trip係上年架 全部野改哂今年 我諗又要改出年

過英國就唔止旅遊啦 去搞埋個Bno visa啦

因為全部都係上年 book好的

0%

屌你，今日唔知聽日事，除時比狗拉左就邊度都無得去啦.

前線手足失敬

呢一刻仲諗住去玩都真係幾撚痴線同離地

臭閪
有幾撚大不了呀屌你老母

香港人有疫苗呢？
我打撚咗我唔會中，唔戴口罩睇住你地戴
係車入面睇人地跑住避雨最爽

可以去呀
玩7日咪請35日假去囉

下年4月有可能

病毒變左種，你打既疫苗而產生既抗體就會廢左武功

想死就直接去死啦

都未講變咗種之後會無效。暫時都未講。
（其實都明，疫苗廠係100%唔會去做試驗，試驗無效咁搵邊個埋單啲舊疫苗）
所以

有冇人覺得奧運最尾都係收皮

真係冇解藥有疫苗都唔夠，打左疫苗又唔知係咪個個人都武肺不侵

冇可能
日本已經有好長一段時間唔出觀光簽，
你訂機票酒店把撚？

大把日本人仲帶緊啲沒用嘅布口罩，就算帶啱都要露個鼻出嚟，仲要大把藝人同運動員都係咁戴搞到大把人跟住有樣學樣以為咁係有用，咁搞法過到幾年你都去唔到

最多係冇觀眾既直播，甚至得返日本選手圍爐

下上年二月都爆啦

喂你錢多俾我呀
使唔使咁樣益airline 同酒店呀

用will sports嚟搞應該諗得過

樓主呢啲傻閪都幾撚好笑 冇櫻花睇想死

唔好呃自己出邊一切正常

大把香港人無得去日本想死啦
你試下日本以後唔比香港人去
圍日領都似

2022年4月或者得既

香港人已經壓力好撚大㗎喇樓主想旅行散心都要被人屌

返工啦柒頭

今晚早啲瞓

原來係前線手足

其實已經睇開咗
預咗一世戴口罩

佢前線手足黎 隨時比狗拉

樓主都幾撚戇鳩

梳囉
我冷氣軍c
望住手足俾狗咬

樓主真前線手足
比人扣左Passport都去到

你就算預備好比人隔離28日人地都唔俾你入境啦7頭

上年1月我都戴緊口罩....

樓豬食藥未
又未來人又手足
邊夠你玩

武肺冇得好似感冒食藥醫返好既話，有排都未通得關

樓豬唔睇櫻花會死？

其實上黎問D咁嘅問題
有冇試吓真係用個腦諗吓

笑撚死 不如樓主學園藝啦 自己種下花咪唔使再去旅行

訓醒未啊 2022 4月就有機 依家香港係爆得小 但世界係仲爆得好勁 諗野望遠啲 唔係話想去旅行就呃鳩自己疫情係好緊

無可能

咪撚ON9啦

幾年後都未必得

無機會囉
上youtube 睇左當去左啦

on9仔，去你老母

弱智仔

樓主冇撚腦

咪就係樓主依啲仆街觀念搞到個全球武肺停不了囉

拎夠一年去留學就差唔多

有啲咁嘅on9仔存在
有排都未撚得

爆到狗彩重諗去旅行香港都未清曬喇
去少次會死？你過唔到今年？

日本禁外國人入境 你點去呢

噏乜鳩本身停咗免簽
借問聲你係點入到境？

有得封響日本既話, 仲好~

去武漢大學睇

你不如去驗下智商好過晒錢去旅行啦弱智仔

你好有錢?

Travel無得做嘢 又要住宿費

港豬返唔到工，仲慘過叫佢去死

你真係人如其名

返大陸啦 去咩日本

大灣區是每個Xianggang人地紅太陽

無錢咪住fd到, 宜家wfh又唔洗返工又有錢收緊..
唔會無錢到一兩個月都住唔起..

唔係個個都當移民嘅

日本3月先開始打疫苗
預佢 cover 到咁上下先開始俾有 vaccine 既人入境
起碼都年尾, 你個 plan shift 一年啦

奧運有可能,4月必定唔使

樓主真係唔怕麻煩 時間多

好大機會

無可能

啲菌變咗種啦喎Ching

出年4月應該有機

咪on9啦
日本都冇心抗疫, 明知奧運黎緊都唔收緊佢

樓主好慘睇唔到櫻花會死

咁樣搞嚟真係把撚
本身都燒勁撚多錢先起新場就係諗住d遊客打爆東京同附近d地方賺返筆勁

搞埋BNO visa,當自己去英國Working holding 5年拎BC啦

打完仲有冇命呀

唔明點解樓主咁樂觀 樂觀到咁快plan行程
完全冇諗過今年可以去旅行

年尾都仲有dd機
4月你算啦

築地場內為左奧運都拆撚左，而家搞到咁真係唔知點

停咗免簽就去唔到？你噏乜鳩？唔識攞其他簽證？基道係弱智？

有50%

人地講緊去旅行 你答人拎其他visa
你不如話拎埋日本永住

佢可以有外交護照

人哋話去睇櫻花
咁應該去拎咩簽證？
旅遊簽證停發咗

原來你一年365都開工，在下佩服佩服

悲你老母咩 咁事實係冇得去 用下你個閪腦分析下先啦

2022年4月都未必去得啦on9

東京呢排日日過千單, 7月東京奧運都唔知搞唔搞到, 今日仲傳緊話要取消
想4月飛?

奧運都凶多吉少仲諗四月去日本

傳緊取消

如果真係推遲咁多年日本要蝕幾多錢

分你老母，問下都唔得? 用下你個西腦啦屌你老母

今年都無乜希望

2023有可能

不要再說了

去Donki好過啦行一轉Donki當去咗日本

飛日本首要條件係香港要係肺炎低風險地區

好假膠feel

去donki 啦
屋企變donki

我都想, 不過好大機會冇, 你諗吓夏天有冇機會實際些小...

畀支那搞到好撚慘，籌備左咁撚耐，又搬築地，又train運動員，搞撚到而家倒蝕

呢個時勢竟然仲有人會book定機票酒店搵自己麻煩

有乜問題，book完去唔到咪最多cancel ，又冇損失，仲可以減左開大把人買機票而令價錢貴既風險

幾乎個個星期都去行一轉啦

旅遊免簽個批應該無乜可能

下年都唔敢啦，仲話4月

2024年4月

推到2025

無可能, 諗多左

而定飛
翻香港要點隔離

ON撚9
時間唔係成本
自動買自動取消咩

去唔到冇得申請cancel?

咁既情況仲想去旅遊

on9

又唔係特平有咩吸引到你book定先
世界上大把野都有得免費取消啦
你係咪咩都book定先唔需要先取消

睇你攞咩visa
旅遊一定冇 已禁外國人啦

2030都未必得

成班悲觀撚
4月就應該冇啦,不過今年年尾/出年年頭一定有得飛

做開日本人生意
呢一劑日本會沉多廿年

佢地自己都唔樂觀
一日千千聲

因為奧運結果玩死左自己

你肯隔離咪飛囉年尾
正常化返起碼十年

佢敢開我敢去

有 可以買定機票

難d

on9仔

日本沉末了

最樂觀最快應該聖誕
你都係plan定下年4月先去啦

去馬

日本連賞櫻event都cancel埋
飛條毛咩

2025先有機會正常返

就算可以 大機會瀨野
又唔俾聚集 你一個人睇

真係屎忽花正開

日本好似封左唔比外國人入喎

要幾多時間？

咁明知都去唔到點解要買呢
一陣航空公司執笠渣都無

咪撚再推啦

日本感染個案仲勁過香港喎
大吉利事講句唔通想有命去冇命返黎
忍下啦遲下大把時間去日本啦

D 里數就夠期 唔理了~照換年尾

傻閪先驚武肺呢個弱流感

里數有得延期

有可能啊
每日幾千單確診千幾單死亡
到你飛嗰日就會突然間無晒人確診
D餐廳開返 口罩都唔洗戴可以四圍觀光
你上得黎問都係想有呢D答案啫繼續發夢啦

其實樓主幾歲

80後

奧運會都未必得

買咗機票先啦

用mileage 換左，我諗又要改

手上有兩張三月同四月機票
2020年改到2021年

咪撚俾佢停推爆樓主個傻西

傻西

冇呀屌你

2024

fyi

我知錯了 不去了 cancel 所有booking

用下你個西腦啦屌你老母

屌你老母 你好撚得閒呀？推番上黎托撚呀垃圾